唔好理deos住 係咪有手足比人拉咗？

我搵唔返fb個post ar

Push

推

你地入黎啊

阻唔到佢拉人
但要佢地知道比人拉之後點做

咩都唔好講！

有冇手足有事？

push

黑警死全家